「撚狗俠回歸」 屯門全新樓 尺價$9889 😱

埋黎睇埋黎揀啦喂
全新屯門一手樓 今日大平賣
你無睇錯 你無聽錯
尺價二萬？唔洗
尺價一萬？唔洗
今日尺價$9889 就賣到先生小姐你地啦
P.S. 低置區業主可優先搶購

屯門唔計

屌
對面napa 二手rip

新盤 park yoho
下星期食屎

中資搞亂檔

個位置僻到

呀爺萬歲

park yoho遠好多
shk夠guts 開萬五一尺
rip

新樓唔計

個位咁辟, 7000蚊尺都俾多佢

係咪咩星堤都係嗰到？

一間9889，其他二萬，好似係

僻撚到
重要1樓

好事喎，中資要班水找數，成本價做生意

邊有二萬
最貴都係萬二

上原

揾on9 買，又唔係近地鐵站配套又差
重要公路隔離又唔望海

深山大屋苑

中女住咗入去咪俾人叫上原阿姨

痴撚線

呢個位好過park yoho
知唔知park yoho荒無之地賣幾錢

巴打咁風趣

佢呢個位先唔公路隔嚟，縮咗上去

班仆街得閒可以去隔離耕田騎牛，我地識條鐵咩

樓主起度post咪算囉 去人地個post度挑機成班人當睇唔到

今時今日新屋實用呎價10000蚊仲想點 公屋都唔止啦 唔係偏僻點會係呢個價錢啊 之前呢啲位二三千蚊呎添 依家個市嚟講算做壞市啦

冇車唔洗買 乜柒都冇

萬料以本傷人 好支那作風，一齊唔好買抗中資

有架k53落屯門
但返工時間先有

買部濕鳩車有幾難

park yoho 小巴去元朗 同掃管笏 去屯門 一樣距離

買唔難，供先難啊嘛

供唔難 養先難 泊費貴

買左部車, 仲要供車? 佢D山卡拉泊車應該平D既

parkyoho 小巴5分鐘出到元郎西鐵站

掃管笏唔計

一定係PARKYOHO出元朗快D
K53兜到ON99

有部252去屯門轉車站,但暫時得繁忙時間有車

對於揸慣車嘅人黎講好吸引

平均尺價都好低wo

有車表示好正

有無講有幾多車位？

2XX
樓書有寫

附近有無空地泊？屯門應該千頭搵到車位？

差不多6户爭一個位

屯門出市區快過元朗

冇車唔洗諗 偏到

Park yoho，有超市，茶餐廳，呢間有冇？

呢啲山旯旮位一定泊番屋苑入面 冇3000蚊走唔甩

又星堤又napa，加埋呢個入晒伙會唔會好塞

朝早本身都塞
唔夠行車線

八月中

【元朗新盤】PARK YOHO Milano加推54伙 折實均價1.55萬

新地（016）元朗新盤PARK YOHO Milano上周六首輪開售328伙，吸引大批市民烈日排隊買樓，可謂萬人空巷，即日接近沽清。發展商乘勝追擊，今日再加推54伙，折實平均呎價15,489元，價錢與對上一張價單相若，而比首張價單均價13,756元則貴12.6%，本周六（11日）作次輪開售131伙。
新增價單顯示，該54伙定價由530.4萬元至1,795萬元，呎價16,608元至21,327元。最高折扣16%，折實售445.5萬元至1,507.8萬元，呎價13,951元至17,915元。另外，發展商指，連同星期日加推的77伙，將於本周六全數推出，最大手最多可購2至6伙，該組別上限54伙。B組最多可購2伙。

果到5個屋苑 你驚佢冇小巴咩
星提 napa1+2 上原 仲有個起緊既
仲要未計村屋

個位係閪架喇 但咁既價 將價就貨啦
我夠知瓏門個位好靚好方便啦

但係呢個盤前面塊地比中資$8xxx買左

仲有永泰,恆大,星堤2期同路勁幾個新盤,夾埋超過5000伙

好似係5k

AA: 將來配套就會完善架喇

恆地買既價黎 好似係$3xxx
之後中資恒大用$8xxx同恆地買

前便塊地起好賣到yoho咁既價錢啦之後

Napa有shuttle

park yoho 個位好好多喎

梗係唔計啦, 中資發展商 + 大西北 + 中秋節 WO

尚悅嶺下星期開價

爭同一班客

巴打 你講緊果個係啟德

我唔係講上源
我講上源再前面塊地

掃管笏好多生番.....姓李個班.....

没事儿 都仲未人踩人

尚恰嶺啲單位仲細過上源喎

留意返$4.8管理費，個到都䁠返你

手持俄文link 可以去「龍市gogogo」主題館免費拍照留念

戶數多好多 呎價似差唔多

撚狗俠,你終於返嚟

唔知三房有冇優先配售呢

股市都上返28000
樓市好快跟升

個位幾近青山道發跡條村，吸下靈氣3年後你都可以手持10間劏房做中地主受萬民敬仰

google 下個地點都有d 灰

個位冇田d人 渣車出番青分都要幾分鐘😂 上埋屯公要10分鐘😂 仲要7:30前 如果唔係有線見

唔會掛

個位有d入

幾時吹到有屯門出荃灣綫

唔塞就係

深山位

個位冇車點住
行出青山公路都要10分鐘啦

將貨就價啦.....1萬唔洗...

無車玩撚完，地產商開價無死錯人

本身有時都會去果頭
啱晒我
買都唔係依家啦 有排跌呀屌你老味

賢兄
我帶住好消息咁返黎啦
呢排辛苦哂你

又捉棋

Fake news

Dragon market gogogo

1樓喎

牛一咪升返，而家熊一尾

唔計啦

係呀, 唔駛一萬好平呀, 快撚d去買啦

近20伙低於一萬蚊尺wo

你咪撚理啦 三十年後嘅今日交通發達
渣渣林旁水啦

唔係支那盤的話都有d心動

留名睇人踩人

一買即賺，三年後萬五一尺

閪地方 有車都濕滯 屯公地獄
利申閪地方返工
返工都算 住真係狗也不屌

午安， 萬科新盤上源Lepont剛剛公佈價單，位於屯門黃金海岸，傳統豪宅地段

價錢絕對係全市場最‘荀’最‘抵’，折實均價@$9889，440’呎兩房$479萬，689‘呎三房$690萬，口價贏盡市場，抽到買到即賺💵

仲要朝早730至9唔俾係小欖入屯門公路

一定有shuttle啦

係咪要full pay先有折？

一年後取消

但係見到佢公司排名全球300幾wo

計地價黎講係，17-18賣地貴左1/3有多。之後起既一定賣唔到咁平。雖然樓爆發展商都可以屯地等遲下先起樓既

唔怪得o甘撚平

得架灰姑娘巴士 K53 星期日唔開 夜晚去到9點 半個鐘一班入去住喊三聲
搭小巴要落山 兜兜兜 半個鐘出到屯西既
個屋苑前面同後面夾埋兩個地盤 入到去住 比兩個盤既塵夾死你

咁諗返 其實係賣得貴
屌 根本無平過
發展商又撚鳩淡淡

park yoho 仆街極都好過呢度啦.
掃屎忽同深井段返工痲撚煩呢廿年都未解決.
parkyoho 都叫有條北環線打下丁, 出元朗站又快

獨市o甘滯 4000 都唔過份

呢個位其實行去愛琴有百佳
行去黃金有幾間餐廳2間茶記
巴士有得出旺角荃灣，城巴有得出中環至天后
係冇車出尖咀姐
如果去黃大仙果類又可以去小欖轉車站，所以話唔方便既其實唔係真係太差

有52x 61m 962 962b e33 k51 k53 去旺角 荃灣 中環 機場 市中心

利申：住附近出街閒閒地1個鐘

其實有架九巴專車252係掃管笏出屯門轉車站,去到轉車站咩巴士都有,不過暫時得繁忙時間有,好似話年尾先會加開到15分鐘一班

可以再遠啲
幾錢都唔住

北環線邊會停park yoho

自膠

凹頭站唔係py?

良心地產商
志在打個和...

嗰個位行落黃金幾耐？

我見網到話北環綫首階段只興建錦上路至古洞段，錦上路（新田）至落馬洲段暫緩興建，凹頭、牛潭尾、新田三站為預留車站。

好撚遠 穿過迴旋處同隧道 慢慢行4個字

淨係有兩個地盤係隔離已經唔值 仲打緊樁乜都未見到 承受返一兩年困擾

真係要飛的出入...

唔止，慢慢行一定唔得

不過發夢見到d石屎質素暫時都唔差，冇垃圾同好少蜜峰巢

那有的

一兩年隨時未入去住
有地盤證明附近有建設唔係死城

NAPA個陣開幾錢?

大把村屋減到3xx萬
駛閪買呢d

最平都好似1萬蚊尺
依家升到萬4,買左真係屌2聲

不過我諗佢第2價單應該會加番,

但咁多單位係果度,哈羅效應,早上同收工都塞到媽媽聲

村屋無管理,可能有業權問題,又未必做得咁多按,亦都有治安問題,點同

間隔好似幾好

如果屋苑穿梭巴密都有得諗 ，靜靜地應該幾好住

本身住開屯門 新界西個D應該都接受到

考海關一流

有錢仔住星堤

打完啦 起緊superstructure

屌你萬科嚟嘅
大陸樓真係不了

就係山卡拉得佢一個停車場先貴吖，你無理由日日泊街嫁

大陸名牌地產商

唔理喇，衝左先

咁買小一間房都要多個車位啦

間公司大唔等於好喎

時租12-15唔算太貴啦

南豐屯門豐連提供370伙，主打2房單位，其中1房及2房戶佔全數單位近七成，預計9月底入伙。祥益地產分行經理黃文樂表示，豐連於上月初已錄得1宗預租成交，單位為1座高層E室，實用面積567平方呎，業主於今年1月開價$1.5萬放租，最終以$11,750獲承租，呎租$20.7。

最多咪等同長實level

長實應該衰啲

乾濕廁分開 好大陸feel

石屎質素一定好過

發夢係果到做緊

D收石屎阿sir捉得幾嚴
同埋有阿姐會執垃圾

高鐵開左，廣澳珠港一體化，炒都炒大陸樓喇

大陸則樓愈黎愈多香港project
遲下好多樓都係咁 唔挑剔得咁多啦

起好之後打一打風咪知質素
打完風都冇咩漏水就抵屌啦

一分錢一分貨啦
同一價錢 你會買佢定九龍灣40年樓
只睇地點 我揀40年樓算

咩叫乾濕廁？

好僻 不過獨立屋16 17k一呎就可以考慮

中資發展商唔計

Shk大把本錢開萬五 你望下佢早呢幾年啲樓都貴到癲 咪一樣搶住要 隻股升到我笑

急不及待要睇睇napoli可否1q清

shk笠水
咁渣㗎
唔夠彊硬拼

推150夥其實只賣50
另外100係要招標

都唔知可唔可以一q清個50

上源低價開賣 PARK YOHO Napoli突推100伙招標

萬科旗下屯門新盤上源今日以低價搶攻，首批231伙折實均價1.1萬元，部分單位呎價更低於1萬元，為近年最平新盤呎價。同屬新界西北的新地（016）旗下元朗PARK YOHO Napoli立即變陣推盤，剛剛上載首個銷售安排，於下周二（25日）開售150伙，當中分為A及B批次，A批次50伙來自早前公開的首張價單，同樣設大手客時段，每人最多可購6伙。B組散客時段則最多可購2伙。另外，項目再推100伙以招標形式出售，採每日截標形式，招標期由9月25日至11月30日。

承建商：中國海外房屋工程有限公司

呢個地點好伏 想食個飯都無

岩岩睇完 講到公司咁好

可能叫個外賣一係唔送一係等到戇鳩

都唔知係屯門出發定荃灣出發近啲

唔計

清左半年都未清完

呢個位隔離係小欖監獄
監獄多數起係咩地方真係唔多講
果到交通幾發達大家都估到

你個隔離都隔好遠下 果度交通係唔方便但又未到荒地咁,巴士都有幾架,如果交通好方便就唔會出依個價la

總結就係 呢個盤地點太閪 大陸發展商
所以唔計
有無補充？

下⋯ google map下先講野啦

條公路仲要係出晒名既屯門公路 日日有塞車view睇

塞車全香港都有, 呢啲應該唔計架

得上源既業主先會經過屯公？

park yoho好好多，嗰度一出好快上公路，半個鐘到中環，又有商場，去元朗站同錦上路站都係5分鐘。

掃管笏青山公路行一段路先上返屯門公路，去鐵路站更遠，死位嚟。

Park yoho好好多

太平唔計

連登仔痴撚線
日日望樓爆，世界大戰，按揭都未識做

個盤冇寫係邊？

掃管fuk仲有無war game打

大陸名牌先好
省招牌落重本
香港嗰啲反而最cheap
香港老闆出名度縮孤寒

巴打....係再推100伙招標
唔係原有150伙中拆100伙

個一按幾抵玩 有良心過好多本地發展商

呢篇寫法又唔同？

新地旗下元朗PARK YOHO Napoli，剛公布銷售安排，將於下周二推出150伙，但發展商卻以新方式賣樓，據銷售安排顯示，其中50伙作公開發售，該批單位已在上周二公布價單，至於其餘100伙，則以招標形式發售，而該批單位沒有公布價單，招標日期由下周二(25日)起至11月30日。新地發言人稱，地政總署要求賣方每次發售的單位數量不可少於該期數總單位數目的20%，以每份「銷售安排」計算，不論以拍賣、招標或其他形式發售。由於 PARK YOHO Napoli 的首份「銷售安排」發售的單位數量已多於該期數總單位數目的20%，故此有關安排已完全符合「預售樓花同意書方案」以及《一手物業住宅銷售條例》的要求。

嘩 咁就唔同講法

新鴻基唔算笠水 佢只想搵優質買家 而家GY競爭力又搶手左

呢個位置都引到勇士衝

都幾多人去睇示位

新地呢個名唔會賣唔到樓
只會賣貴定平

Nexium_40 = 當勞侵犯你老母

咁又點呢請問？
撚狗俠前名夠叫馬雲
無記錯既話

口裡說不，到時又唔知超額幾多倍
會抽

咁平唔係唔買呀? 買樓一定嬴, 遲下10萬蚊一尺架啦

愚兄中秋都要行開吓,賢弟保重呀

發展商之前唔係話建築成本$5000～6000，連埋地價，今次仲唔係做善事

連車位賣就抵 呢個位冇車死緊

新鴻基先有本事賣貴成本兩三倍

新地樓質素一時時
凱旋門當年都狂爆玻璃

SHK 賣樓啲銷售手法係勁嘅, 例如個御半山比佢包裝到好近鐵路站, 不過係輕鐵

屌佢 其實肯減價未？ 如果二期賣依個價錢搵鬼買咩

如果佢依家減價
第一張價單D業主 殺撚左SHK都似

一期都賣唔晒 佢按過往做法會加價再推二期 咁點樣賣 真心覺得唔值現在依個價

一房430萬個價全包雜費？
20%首期 90萬首期就120日即供

佢個位邊度好過park yoho?

稅 律師果d都計哂？

就係唔知
見到佢一按計劃又寫回贈印花稅

照計 回贈印花稅 係個折扣名， 你都係要比印花稅

掃管笏冇咁雜
附近係學校, 私樓, 酒店, 海灘

有無人知車位點分配

想買兩房上車 479萬真係唔錯

6戶爭1個 唔中咪仆街

車位有無價單？

新地旗下屯門御半山再售一伙，單位為1B座23樓F室，成交價634.15萬元，呎價16,821元。

又真係賣得出

如果講附近人嘅質素，唔講區名，呢到一定好過py，下面舊路好多都係別墅，黃金海岸又多外國人住

有份起

行出黃金海岸商場差唔多20分鐘, 不過環境上我覺得係好過park yoho 嘅。

PY好多蚊 隔濕地又有臭河

踩ofo 落幾爽

呢個真 錦田元朗周街蝻蝗
住grand yoho都冇用 地區問題

到低買唔買得過

如果2手有同價我會揀2手

新盤混戰：上源暫收800票 清潔工擬幫兒子上車

佩服

冇車唔好住 其他冇意見

LP6都屌打park yoho啦

踩公路定係有單車徑？

清潔工都咁有錢
正常打份工都儲唔到錢果啲應該檢討下啦

買iphone要最貴 食好西要幾舊水落樓

屌

咁好賣 點解長沙灣仲咁多地產狗

搵食呀ching
正如黑糖珍奶好賣 開到一街都係
有單開既地方點會無AA

你個tg add 唔到

呢啲19盤$16000尺都畀撚狗俠攞嚟講

咁耐以黎有無發展商試過之後再賣平過之前價單？

D大陸發展商識唔識賣樓㗎，一萬以下樓花係兩年前沙頭角價

如果遲下空置稅通過左發展商無得SH，到時出現都唔定

沙頭角重難賣 買家要有禁區紙

御半山唔受空置稅規限 因為佢4月已經拎左樓花同意書

昨天入去睇了地盤，隔離有條村入面有一間村屋茶餐廳，估計獨市，好多地盤佬同村民幫襯！條村有些新起的村屋一棟一棟睇落好正，聽講幾百萬一棟，無錯係正隔離幾百萬一棟

個時嵐山又墳景又盛 又話百幾呎單位
點知升最多 最好賺
利伸無買 睇唔透 求指點

邊個同你講幾百萬一棟? 我住緊附近之前同村長傾過一棟最少二千萬

香港幾時去到有一間超市，兩間茶記就叫有野食，有巴士經過就叫方便

淡友sell呢個盤仲sell得勁過地產商

Yoho都俾人嫌交通唔方便既時候，竟然吹捧呢度

十年前就4-5球一棟，已家就4球一層

深山生活

你以為啦，停車場一定貴，
之後管理公司瘋狂叫差佬抄牌等你無得泊街。

仲有記住一樣野，
7:30打後青公唔可以在轉車站入番屯公，要去到深井，塞到

住緊上源附近新地屋苑,平時多數返工返cwb,7:25上962e(掃管笏特別班)大約8:30就到公司,有時返中環就8:00 252再係轉車站轉962x,多數9點3前就到 有時撞正K53就搭返出三聖上村巴,貴但好鬼快,計埋k53程車一個鐘出到中環 放工時間唔定所以就搭962x轉252或者43小巴 其實依個位出市區唔算好唔方便反而入返屯門就好鬼煩,K53講左好多年都唔肯開全日仲有架43好多時係村口已經打爆好難上到車 其實我幾年前搬入黎附近真係荒地,得屋苑架村巴出到市區,但依一年附近d樓起緊napa又入埋伙交通已經有改善,at least你朝早返工預岩時間搭特別班巴士又或者搭252去到轉車站轉可能仲快過屯碼出市區 但你話追求一落街就有商場依度就唔岩你架啦,而且搬得入黎好多都係鐘意個環境夠靜夠私隱,有咩大型發展應該都會反對

反而我想問, 如果撞唔正特別班次 (講白D即係唔係9-5咁上下時間出入)係咪只可以靠屋園專車, 另外買"食送"點搞? 黃金MARKETPLACE?

你講得岩，之前擺得入來果啲的確係貪環境夠靜，我有朋友住深井之前聽講話有機會起鐵路佢聽完都好反對，好唔中意
所以如果搬左入去係期望有發展既話，死左條心吧，因為好多有錢人會反對
之前話會係掃管忽起公屋，但之後都ban左唔知又係米呢個原因

掃管笏開全日既車暫時只有43小巴同屋苑村巴啦 掃管笏特別班就暫時有962e出太古同52x出旺角,962e朝一班晚一班,52x得朝早有,下年好似會加多班朝早特別班261B去九龍站 252(出轉車站既專車)暫時就朝7晚7 半個鐘至一個鐘一班,但九巴承諾年尾會變恆常班次開到夜晚12點半同20分鐘一班 星期六日我就多數揸車但我媽平時買餸就會去置樂/新墟街市有k53同43搭,有時夜晚突然想買支豉油就行落愛琴fusion,我依邊行大約5分鐘,上源果邊我諗10分鐘左右啦 但發夢見到依邊好多人用電動滑板車代步,無見過警察會巡入黎捉

如果踩單車可行嗎？ 行人路踩夠位嗎？

交通一定會有改善既,始終多左人住,但你話等起商場鐵路站就好難啦 條十一號幹線俾發展商打飛機架姐,實際連出入口都未定

單車一定得,去黃金條路係落斜幾好踩

google爾巒

上斜就
如果買呢度又唔想養車
用單車代步我諗都可以

果到附近得架k53巴士，仲要只有繁忙時間先有車，星期日完全冇服務

路綫K53，循環來往屯門站及掃管笏，途經屯門市中心、置樂花園、三聖邨、青山灣、香港黃金海岸及星堤。

此路綫只在星期一至五早上、中午及下午繁忙時間，以及星期六上下午繁忙時間提供服務，主要服務掃管笏三所小學及私人屋苑——愛琴海岸、星堤及NAPA。

我weekend有時都同屋企人踩去黃金沙灘食tea再踩返入黎,好正 但你話大熱放工著西裝踩應該好辛苦

建築費就幾百萬
你外人冇丁冇地幾多百萬都唔關你事

多謝解答,但老老實實想再問下星堤夠唔夠車位?

唔夠,平均租金要$3800,但多數自用好少人放,所以依家新搬入黎唔係連車位好難買/租 但聽聞最近村入面有幅地俾人租車位,有興趣搬入黎可以去問下

唔該晒, 本身己經有D遠, 拎車仲要唔係係樓下有D難搞

呢間野2020 先入伙 但係KMB 2019年已經會開多3條新線 (2條特別班, 1條新線06-24 去屯公)
我估2020 打後只會更多巴士去果到
所以交通問題會越黎越好....問題真係冇商場...連搵間超市都要去星提就慘D
忍得到樓價唔會升 (甚至坐艇)...同埋生活習慣變番有D紀律...
咁呢個呎價都OK GE

最擔心係個青山公路，又窄又成日塞

無單車徑，但無咩人踩行人路都得，或者行小秀上村落去搭巴士都幾快

之前諗過napa 但再諗下交通配套問題 番港島真係不了

一房睇落都幾闊落

Aa send出黎 可能會有穿梭巴士？

為結婚迫住買既話
可以一戰

又加息 入唔入紙買好

平靚正
不過抽唔到車位就GG

加少少息都驚個d, 買樓對你黎講真係太高風啦

我就係呢到隔離個地盤返工，真係好偏僻

趕住自住就買

為投資就觀望下啦

同有一個問題 加息同交通問題好鬥爭

身邊無一個人能分析 有冇巴打可以解決小弟既問題

利申：新婚同緊屋企人住 驚做錯決定

加息問題

其實你供層樓三十年，呢段期間你覺得息口起跌會點？一路高？一路低？定會有高有低？

交通問題

上源擺明要揸車先方便，如果無車既建議唔好諗

新婚同屋企人住有無問題？如果無就唔好搬啦

睇你地返工返邊區, 同埋你地生活習慣。
如果習慣咗一落樓有齊睇戲食飯 shopping. 個區真係唔適合你

加息問題

如果按三十年去睇 咁我覺得有高有低，咁姐係唔需要理？

交通問題

同意唔渣車會好唔方便

老婆有時都會講屋企人某d野唔係咁好 但無鬧過交

返工返荃灣區，生活習慣上都唔需要睇戲shopping
可能係放假有時候會出街食，或者日常用品忽然要用到或者要睇醫生果陣，好似都要坐車出去咁

交通唔方便嘅盤唔好買，你屋企唔止得你一個，唔方便係一家人都唔方便，如果唔換屋咪成世都唔方便！

吹下水
有無考慮過深井/青龍頭？

價錢都有較平既盤
交通都唔算方便，但好過上源，而且仲近你番荃灣

深井/青龍頭 無考慮過 因為如果買二手應該會選擇元朗或去返荃灣 但可惜budget 上有d困難

多謝各位巴打意見 交通既情況仲係考慮緊利弊。我又無諗到其他屋企人黎上源既情況 依個都會考慮

因為買既話都係買兩房 因為屬自住情況，換屋依個選擇暫時無之前放到咁重，暫時其他地方都只應付到一房或房半，換屋既情況反而會諗多d

依家錦田個堆都起碼要450萬啦,3xx萬個啲真係要去啲好僻嘅地方先搵到

掃管笏仲要唔近海
一到夏天你就仆街
啲蚊蟲多到

交通又差
過海得一架962b
市區直線得52x，53
遠少少已經要去轉車站轉車
一係等好柒耐搭k51/k53入屯門站同人迫西鐵

快啲買

六戶先一個車位
乜撚嘢設計

深井浪翠園有車返荃灣，去了解下

點解park yoho一樣咁僻就賣到咁貴，仲大排長龍，呢個咁平就不了。

有無了解過park yoho 交通？

公共交通計
樓下有巴士有小巴有旅遊巴
仲有個微小希望n年後有西鐵

揸車計，轉個彎就到大欖隧道出番去

仲有，park yoho 係新鴻基

1黎park yoho入邊好似都有7仔百佳
2黎小巴出返元朗/錦上路西鐵站好似好快
3黎新鴻基

買樓係人生重大投資，要慢慢諗清楚，首先你自己搭車去附近睇下先，方唔方便自己感受下。唔好個盤係邊都唔清楚就去抽，啲經紀為左佣乜都up得出

我已經實地考察，由上源行去黃金海岸商場需要25分鐘，依25分鐘只見到一至兩架43小巴...忽然要買野或睇醫生或食野 係一個頭痛問題...
到底之後有冇Shuttlebus 會解決依個問題 真係未知知數..